2020 娛樂百分百 既豬鬼碟 一齊出事

除左咀咒 冇其他原因解釋到

蝴蝶姐姐最近點

我地兩個唔好過 都唔會比你好過？

三個都樓主買起

真？

牙賓Tier 1

沙高玩爛樓主post

咪尾
驚比港父x

佢唔x車迷

我今年係阿迷

我今年做左車迷哈法斯太屈

我地有AMN

我地有師爺克(Ziyech)

咪玩爛樓主post

你收到風？

wechat谷流出左樓主x人片

假 樓主最鍾意放fake news

好掛住佢地一齊開花既畫面